{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004190",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 뷰띠끄 헤르츠 호텔"
    },
    "text": "こんにちは。お知らせです。 未成年者は両親の同行がなければ入室できません。 また、ペットは入室できません。 利用施設の紛失および毀損の責任は利用者にありますので、ご注意ください。 客室内では火災危険物質(火薬、爆竹など)の使用が禁止されており、火災による責任も利用者にあります。 また、利用者の貴重品紛失時の責任も利用者にありますのでご注意ください。 客室内での料理も禁止されており、当ホテルは全面禁煙です。 ホテルの朝食時間は午前8時から11時までで、朝食付きの客室は2名基準であり、デラックスツイン客室の追加朝食はお1名様当たり現地にて追加決済が必要です。 駐車場はホテルの建物の駐車場に2台駐車でき、駐車場が満車の場合は外部駐車場をご利用ください。 住所は済州市イドイドン1183-11で、徒歩3~4分の距離に位置しています。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "未成年者は入室するためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "未成年者は両親の同行が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損については誰が責任を持つのですか？",
            "answer": "利用者に責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用してもいいですか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質の使用は禁止されており、使用による責任も利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で貴重品を紛失した場合、責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用者に責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "いいえ、当ホテルは全面禁煙であり、客室内での料理も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの朝食時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ホテルの朝食時間は午前8時から11時までです。"
        },
        {
            "question": "朝食付きの客室は何名基準ですか？",
            "answer": "朝食付きの客室は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "デラックスツイン客室では追加の朝食がありますか？",
            "answer": "デラックスツイン客室の追加朝食はお1名様当たり現地にて追加決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はいくつ駐車できますか？",
            "answer": "ホテルの建物の駐車場に2台駐車できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合は外部駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルの住所はどこですか？",
            "answer": "ホテルの住所は済州市イドイドン1183-11です。"
        },
        {
            "question": "ホテルまでの距離は徒歩でどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルまでの距離は徒歩3~4分です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 424
    }
}